Firefox 用家請入

每次打開Firefox 都會慢幾拍先開到（官方版）
但係用chrome 就冇呢個問題
亦試過用其他第三方既ff 都係咁
重裝過/ 無用任何addon 亦都係咁
去到某啲網頁，chrome 明顯比ff load 得快啲

試過跟過網上面既教學調整config
亦都一樣
呢d問題係咪ff 既不治之症

有無方法解決
好鐘意ff, 但有時忍受唔到佢咁慢去用chrome 上網

慢幾拍即係幾慢 ?

firefox developer edition WFM

我用開ＦＦ都係咁
有Ｄ網直情ＬＯＡＤ唔到要用ＣＨＲＯＭＥ上

但我太鐘意ＦＦ有得ＣＵＳＴＯＭＩＺＥ ＩＮＴＥＲＦＡＣＥ
所以寧願慢Ｄ都唔想轉